身邊嘅人一直進步緊 但係自己重原地踏步

我係垃圾

暫時啫

搵多d錢

怪自己唔夠人努力

可能聽日起你就更加努力
唔好太怪責自己
可能你真係好攰

多謝你 有啲眼濕濕

why work so hard

垃圾here

how old

耐唔耐就有呢個感覺
但其實自己都做咗好多人做唔到嘅嘢
諗諗吓可能係自己要求太高

識攬炒巴，但自己只係一個剛剛財務自由的差唔多年紀的普通人

人生真係好攰

退步埋 點算

點解要同人比
自己想要咩咪爭取下先
想hea定想chur嘅人生都冇分對錯